今晚10點facebook檢舉689,制做白色恐怖

好

放埋條link上黎